 배고프지? 나가서 밥먹자. 찌개 맛있게 하는 집 있는데.
여기서 대강 시켜먹자.
그렇게 먹어서 어떻게 일해?  같이 나가. 내가 쏠게.
연희야.
응?
우리 바닷가 간거 혼수엄마가 눈치챘어. 누가 말했나봐. 괜히 오해할까봐 아니라고 딱 짜르긴 했는데 너도 그렇게 알고 있으라고.
알았어. 무슨 말인지. 근데 웃긴다. 우리 그런거 아닌데. 친구사이에 그정도도 못해? 하긴 집에만 있는 여자들 밖에서 남자여자 만나면 다들 이상한 관곈줄 알지.
기분 나쁘진 않지? 요즘 이상하게 예민해 한다.
신경 안써. 우리만 아니면 되지. 뭐 시켜 먹을까?
